Eva pije čerstvou minerálku v 9 hodin. Eva pracuje na počitači celé dopoledne. Eva odpočívá a čte knihu v parku odpoledne. Eva tancuje v 18 hodin večer. Eva vaří jídlo a večeří doma v 19 hodin večer.
